有冇一年渣打馬拉松係冇人死?

如題